生而為人本無罪-五月天<<玫瑰少年>>

睇左尋日的消息覺得有好強烈的無力感，香港人明明好可愛好善良，但偏偏要承認呢種痛……呢種無力感一直令我想嘔

支持住我行到宜家的係，五月天的玫瑰少年

希望大家的信念都是
生而為人無罪 有罪的是這世界

好想同每個手足講
I wish I could hug you, till you're really really be feel

可能呢一刻大家都覺得無能為力
你的控訴沒有聲音
卻傾訴更多的真理
卻喚醒無數的真心

最後想講的係
最好的報復是美麗
最美的盛開是反擊

你是你或是你都行
會有人真心的愛你

可能聽完歌對件事都冇幫助，但希望可以慰藉大家的心靈

香港人，別放棄

生而為人無罪 你不需要抱歉

咁岩聽緊見到呢個po